啱啱搭車坐我隔離嘅絲打

坐成粒幾鐘你真係上足咁耐連登好傷眼架

關你撚事

@小馬

嗰個就係我，我想講關你撚事

絲打你小肥好有氣質，原來連登仲有高汁絲打

sor 想關心你

Sor

核子仔望兩眼都唔得

坐成粒幾鐘你真係望足我咁耐 屌你老母

你有冇掛住我

做咩偷𥄫我個sp

你𥄫我𥄫足粒幾鐘又唔傷眼？屌你老母

你唔岩我

你都打左成粒鍾飛機

妖 原來係你 我想講你陣汗味好撚臭

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

做咩偷睇我上連登

港女望一眼都會以為樓主想强姦佢

其實我作出黎，因為搭車好悶